有女有女 冇女冇女

男人做愛嘅次數只有0或無限

Xd

橙